(SHOCK)原來林子祥都有米8高

周柏豪183cm。佢同個仔平排，所以我判斷林子祥至少都有179-180。

多謝

周柏豪183?

用屎眼睇到 周柏豪同 林德信 平排？

周柏豪肯定有182-183
林德信見過真人173左右
內增左啦

林德信應該墊咗好厚
178都俾多佢

林子祥兒子嘅名都唔撚分？

好鍾意太陽眼鏡，一帶就忘記所有野

周柏豪自己親口講佢著鞋182
180－181差唔多啦

自稱啫
有冇人VERIFY先？

馬德鐘就真係高嘅

肯定過米八

有踭再加內增，嗰度起碼5cm

咁無男人身高會報細數架ma

諗起呢幅圖

笑到我仆

我意思係鳩拍蠔報大數

著個對皮鞋信唔過

唔明點解第3張圖黃曉明得172左右點解可以同吳亦凡差唔多高

內增咗,吳亦凡應該有米8的

你班連登仔自己得160就覺得人地有180好不可思議
利申185

見過2次180 一定有

林德信真人比想像中高
平時睇電視佢又黑又瘦咁以為頂盡170 可能比例唔算好

第一次睇

中環見過真人
係得170咁上下

其實增高係可以增好多，鞋本身高又可以加鞋墊等，睇高唔高睇身材最實際啦

不過謝霆鋒一定係矮嘅，大約16X果類

周柏豪同林德信都見過
林德信係無周柏豪咁高
應該174-5到

比比鳥個髮型

林子祥 wfc

點解林德信一時就靚靚仔仔
一時就成個流浪漢咁

咁比比鳥真係高wo

見過林德信真人
內增到船襪飛哂出嚟

有 周潤發當年係報細

佢個仔咁撚矮原來

電影造型嚟笑咁耐

劉青雲
又一城見過真人幾次 一望就知起碼米8
上網search番 屌9佢自報174定176

條劉心175?

邊撚到平排 再睇埋對鞋

人地影相前拉鬆啲筋高少少先影相又同你講咩

周柏豪個頭做乜撚嘢…

我有個朋友10幾年前同佢影過相，171差唔多平頭，個謝後來好似仲高左少少，172,173左右啦，著埋鞋嘅話(唔計內增)

一六幾無走雞

考眼力

近距離見過佢幾次 一定過180